今晚世界杯決賽大家點睇？

我買硬法國架啦

阿根廷啦 美斯大勇

巴打用ie?

梗係德國

踢緊啦咩？ 唔係兩點開波？

包皮剷低左小花
收佢山啦

買咗聖馬力諾

樓主上次輸咗幾多

我是來自2046的未來世界
2018年世界盃係葡萄牙對德國 葡萄牙大勝4:1

收皮啦假膠 明明今晚係法國對俄羅斯

邊有法國隊
入左決賽嗰隊係非洲聯盟隊
法國亡左好耐啦

香港 讓球主客和 -1 $1000

陳肇麒呢下差少少

傻嘅，中國隊第一次打入世界盃 梗係中國隊啦

樓主有冇link

屌你老母死假膠死埋一邊啦，聽晚踢呀

今晚法國對巴西，我覺得法國會贏3：0，施丹一個搞掂巴西

聽講今晚阿根廷出馬勒當拿

葡萄牙笑到最後

真係笑到最後